
                      Yo al ver el trailer estaba tipo OMG la mejor peli de la historia,pero al ver la peli estaba tipo pero que verga,y ahora voy a opinar para empezar la historia es basura muy aburrida mala,segundo los personajes y empesare con rita repulsona si como estan oyendo para empezar muy mal villano yo de temible no le vi nada.tercero se pasan 1 hora y 20 minutos sin accion puro aburrimiento,ya pa cuando empieza la accion no pasa nada tan interesante simplemente derrotan a goldar el cual parece mas gaga de gato y orina de perro,y si lo derrotan con tremenda facilidad,para seguir un alpha 5 que parece mas la aspiradora de la casa de mi abuela,un zordon mas que molesto y para continuar QUE VERGA le han hecho a los zords 
ahora uno los ve y parecen mas una averracion de la naturaleza,un megazord que no es nada del otro mundo pareciendo tan solo un hombre con retrasos mentales.En fin una pelicula muy facil de olvidar.
        
            